點解當年有人會買6d2

eos6d 個spec但出果陣時賣16000，對焦同個DR差到仆街，最重要係有黃耀華呢條打靶仔加持。心諗點解有on9價買。

有冇黃耀華啲作品睇

條撚屌之前去左幫何妖影，啲打燈老撚土到衰過含撚貓

圖？

何妖咁識貨搵佢？

屌 個陣我買左6d Tim
而家成為攝影大師

去共人共地同何堯個FB睇。

唔見

你post

我FB都冇埋

啱，6d2應該係今時今日＄8k買

仲賣到咁貴？

就係買廢機練技巧

邊個話你知有人買6d2

令撚華

我有買
當日仲有咩選擇？

d750

1鏡頭群全部c記

2 Nikon 人像好柒 會執相 但唔想張張都執

3 索尼罪犯滔天

5D4

冇人諗到sony之後出a73會咁抵吧

技術就係咁樣練返黎

利申: 6D 曾經係我最愛既相機

瞌埋眼影相?

不如講下6D有咩問題?

6d當年抵食夾大件

6d得中間一點可用，其他完全唔惦，當年canon 2012對比都係得5d3，1dx，但睇返依家個個spec都out了

果時有個fd死都要出
我係咁叫佢出a7iii
到而家佢後悔到西

抵撚死